第5集變形金剛又有香港景

打到世界末日都未打完

又打，唔駛做生意啊

仲未完

又有大波妹

又黎飲酸奶

伊利

VIVO

聯想

騰訊

第4集個誠實預告先好笑

中國政府會全力支持香港

點解柯伯文會打大黃蜂？

垃圾還垃圾 如果有幸參與製作都應該會係一個好好既體驗

不了

上集講到點同個女同佢男友生離死別

今集唔見左

拍到成套 天煞地球反擊戰3:Transformers

上集冇啦啦喺天台飲酸奶呢一幕真係好撚戇鳩

仲有小米

上次拍左香港景唔好嘥，反正都係key返支那嘢入去

收皮啦好嘛

酸你老母奶

個大波妹得15歲

我都係咁諗

咁嗰包嘢真係叫「酸奶」嘛

honest trailer又要搵中國人